ban 左關狗同五毛啦, 成班阻住哂

成班都毫無建設性, 唔夠人講便人身攻擊, 成班都垃圾來

關狗咁多分身
佢怕條撚？
定係關狗想用一個ac換我一個ac
咁就冇人阻到佢係連登做保皇狗打手

樓主泛民打手

泛民打手五毛狙擊手

泛你老母咩, 當初梁天崎話要唔分黨分派咪比你話左膠lo, on9仔

關狗好緊張wo,咁快出來

讀心神探
佢講有說服力
泛民打壓本土完講就冇說服力

你同佢一樣都係五毛

屌你老母你開我名先㗎喎柒頭

五毛dewi

泛民打手一開post五毛dewi即刻入嚟幫拖 合作無間

我支持天崎但唔完全支持碌能唔撚得, on99, 呢個世界唔係非黑即白, on9

你一口咬定毓民係政棍咪非黑即白囉柒頭

話佢政棍都唔得, 真係好惡wo , 當然佢屌7泛民係好岩, 但處理同其他本土派關係係好差, 搞到本土派四分五裂為乜

你講梁天崎入獄提都冇提, 話咩支持年輕抗爭者都係9up

讀心神探關愛座hunter

關狗屌人打手嘅理據同樣apply落梁天琦
戇鳩仔

本土派趕客某程度上係呢d7頭做成

條垃圾認自認本土咋
本土冇認過佢啊

泛民打手又點
你on9?

五毛群龍共舞

因為我叫人投白票影響到泛民利益囉
屌你老母唔知頭唔知路縮返入你老母個閪道啦

毓民屌人政棍就無問題，話毓民係政棍就唔得 話時話，屌尻梁天琦未做議員先做政棍個個係邊個？

而家又開之鋒單新聞

中資股hunter

請問你有冇飲中國水同用中國產品?

關狗集團全面進場

泛民打手真俊華點睇民主黨入中聯辦

佢啞撚咗

成個thread得兩三個唔係泛民打同五毛你好意思咁講 厚面皮到

又一隻五毛入嚟撐泛民打手

真係開乜post都要你批准
泛民大台唔講得笑

ban左關sir同埋班五毛，有冇ban埋班泛民打手

港豬logic

次次見到柒關呢d loser我都會覺得自己高等左

又要支持泛民
又要支持品客

咩logic

張圖第一次睇
已saved

強姦犯=衰人

不過載套強姦犯=良心犯

seems legit?

舊ac唔夠用要開新ac呀？
原來你現實失敗到要搵個網上user比較拎存在感

都唔係要突登比較既 你唔夠兩日就出黎柒一次 係人見到你都覺得你低賤 講分身唔知邊個唔記得換ac柒左扮自嘲呢

你唔記得我？
補選時屌到你仆街

一早block左關愛座

唔block有時都睇唔到其他回覆 手指推到軟

你覺得係咪係囉
柒得過中聯辦覺得舊ac唔夠用要開新ac嚟狙擊我

佢真係弱智

你邊撚個
點解要記得你